陸龜發情有咩可以做？

一番到屋企隻龜扯哂旗嬲霸霸咁企係度
幾日都係咁
另一隻細的豹龜驚到喱埋係山窿唔出黎
可以做啲咩幫到佢

幫佢打丁

唔敢行埋呀 驚佢咬我
好惡呀佢

摸佢龜頭

真？ 安撫到佢？

播啲陸龜交配片佢睇

放佢出黎 用花灑射佢

唔使點，由佢會收劍。太耐唔收要睇醫生。

有冇相睇下

我願意幫啲烏龜出火

幫佢打j